Daddy頭先拎咗盤羊腩煲出嚟 叫我唔好辜負羊仔嘅一番心意。。。。

食自己

羊好食

有冇食到

兩腳羊